\newcounter{brojac}

\chapter{Specifikacija programske potpore}
		
	\section{Funkcionalni zahtjevi}
		
			\noindent \textbf{Dionici:}
			
			\begin{packed_enum}
								
				\item Igrači
				\item Iznajmljivači
				\item Moderator
				\item Administrator
				\item Neregistrirani korisnici
				\item Baza podataka
				\item PayPal
				
			\end{packed_enum}
			
			\noindent \textbf{Aktori i njihovi funkcionalni zahtjevi:}
			
			
			\begin{packed_enum}
				\item  \underbar{Igrač može:}
				
				\begin{packed_enum}
					
					\item Stvarati grupe
					\begin{packed_enum}
						
						\item Pozivati i primati članove 
						\item Određivati vrijeme i mjesto sastanka
						\item Razgovarati s članovima grupe
						\item Uređivati i brisati grupu
						\item Recenzirati igrače
					\end{packed_enum}
					\item Razmjenjivati igre
					\item Unajmljivati igre
					\item Razgovarati s drugim igračima i iznajmljivačima
					\item Urediti ili izbrisati vlastiti profil
					\item Pridruživati se grupama
					\item Predlagati igre
					
				\end{packed_enum}
				\pagebreak
				\item  \underbar{Iznajmljivač može:}
				
				\begin{packed_enum}
					
					\item Upravljati inventarom
					\begin{packed_enum}	
						\item Dodavati i uklanjati igre
						\item Određivati cijenu i vrijeme najma
						\item Pregledavati aktivne najmove
						\item Određivati količinu igara u inventaru
					\end{packed_enum}
					\item Iznajmljivati igre
					\begin{packed_enum}	
						\item Naplatiti igru
						\item Razgovarati s kupcem
					\end{packed_enum}					
					\item Predlagati igre
				\end{packed_enum}
				
				\item  \underbar{Moderator može:}
				
				\begin{packed_enum}
					
					\item Pregledavati prijedloge
					\item Dodavati, uređivati i brisati igre
					\item Uređivati i brisati recenzije
					\item Pregledavati i brisati poruke
					
				\end{packed_enum}
			
				\item  \underbar{Administrator može:}
				\begin{packed_enum}
					
					\item Stvarati i brisati moderatore
					\item Potvrđivati iznajmljivače
					\item Uređivati i brisati profile
					\item Ima ovlasti kao i moderator, iznajmljivač i igrač
					
				\end{packed_enum}
			
				\item  \underbar{Neregistrirani korisnik može:}
				\begin{packed_enum}
					
					\item Vidjeti početnu stranicu
					\item Registrirati se
				\end{packed_enum}
				
				\item  \underbar{Baza podataka može:}
				\begin{packed_enum}
					
					\item Spremati podatke o igrama
					\item Spremati podatke o svim registriranim korisnicima
					\item Spremati podatke o grupama
					\item Spremati podatke o razgovorima
					\item Spremati podatke vezane uz igrače i iznajmljivače
				\end{packed_enum}
			
				\pagebreak			
				\item  \underbar{PayPal može:}

				\begin{packed_enum}
					
					\item Potvrđivati status plaćanja aplikaciji
					\item Vršiti novčane transakcije između korisnika
					\item Komunicirati sa korisnikom direktno neovisno o našoj aplikaciji
					
				\end{packed_enum}
			\end{packed_enum}
			
			\eject 
			
			
				
			\subsection{Obrasci uporabe}
				
				\subsubsection{Opis obrazaca uporabe}
				
					\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Registracija korisnika}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Neregistrirani korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} Stvaranje korisničkog računa
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} -
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							\item Korisnik odabire želi li se registrirati kao igrač (UC1.1) ili kao iznajmljivač (UC1.2)
							\item Korisnik popunjava potrebne podatke
							\item Sustav validira unesene podatke
							\item Sustav šalje e-mail za potvrdu korisničkog računa
							\item Korisnik potvrđuje e-mail adresu
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
							
							\item[2.a] Korisnik nije popunio sve potrebne podatke
							\item[] \begin{packed_enum}
								\item Sustav vraća korisnika na stranicu za popunjavanje podataka
								\item Sustav ispisuje koje je podatke potrebno dodatno unijeti
							\end{packed_enum}
							\item[3.a] Korisnik nije unio ispravne podatke
							\item[] \begin{packed_enum}
								\item Sustav vraća korisnika na stranicu za popunjavanje podataka
								\item Sustav ispisuje greške
							\end{packed_enum}						
							\item[4.a] Sustav šalje e-mail na nepostojeću adresu
							\item[] \begin{packed_enum}
								\item Sustav vraća korisnika na stranicu za popunjavanje podataka
							\end{packed_enum}	
							\item[5.a] Korisnik nije primio poruku za potvrdu e-mail adrese
							\item[] \begin{packed_enum}
								\item Korisnik zahtjeva ponovno slanje e-maila potvrde
								\item Sustav ponovo šalje e-mail na navedenu e-mail adresu
							\end{packed_enum}	
							
						\end{packed_item}
					\end{packed_item}

						
%					\noindent \underbar{\textbf{UC1.1 - Registracija kao igrač}}
%					\begin{packed_item}
%						
%						\item \textbf{Glavni sudionik: }Neregistrirani korisnink
%						\item  \textbf{Cilj:} Stvaranje korisničkog računa kao igrača
%						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
%						\item  \textbf{Preduvjet:} -
%						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
%						
%						\item[] \begin{packed_enum}
%							\item Korisnik odabire želi li se registrirati kao igrač
%							\item Korisnik popunjava potrebne podatke
%							\item Sustav validira unesene podatke
%							\item Sustav šalje e-mail za potvrdu korisničkog računa
%							\item Korisnik potvrđuje e-mail adresu
%						\end{packed_enum}
%						
%						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
%						
%						\item[] \begin{packed_item}
%							
%							\item[2.a] Korisnik nije popunio sve potrebne podatke
%							\item[] \begin{packed_enum}
%								\item Sustav vraća korisnika na stranicu za popunjavanje podataka
%								\item Sustav ispisuje koje je podatke potrebno dodatno unijeti
%							\end{packed_enum}
%							\item[3.a] Korisnik nije unio ispravne podatke
%							\item[] \begin{packed_enum}
%								\item Sustav vraća korisnika na stranicu za popunjavanje podataka
%								\item Sustav ispisuje greške
%							\end{packed_enum}
%							\item[4.a] Sustav šalje e-mail na nepostojeću adresu
%							\item[] \begin{packed_enum}
%								\item Sustav vraća korisnika na stranicu za popunjavanje podataka
%							\end{packed_enum}
%							\item[5.a] Korisnik nije primio poruku za potvrdu e-mail adrese
%							\item[] \begin{packed_enum}
%								\item Korisnik zahtjeva ponovno slanje e-maila potvrde
%								\item Sustav ponovo šalje e-mail na navedenu e-mail adresu
%							\end{packed_enum}	
%							
%						\end{packed_item}
%					\end{packed_item}
					
%					\noindent \underbar{\textbf{UC30 - Registracija kao iznajmljivač}}
%					\begin{packed_item}
%						
%						\item \textbf{Glavni sudionik: }Neregistrirani korisnink
%						\item  \textbf{Cilj:} Stvaranje korisničkog računa sa ovlastima iznajmljivaća
%						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
%						\item  \textbf{Preduvjet:} -
%						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
%						
%						\item[] \begin{packed_enum}
%							\item Korisnik odabire želi li se registrirati kao iznajmljivač
%							\item Korisnik popunjava potrebne podatke
%							\item Sustav validira unesene podatke
%							\item Sustav šalje e-mail za potvrdu izanjmljivačkog računa i šalje molbu administratoru
%							\item Korisnik potvrđuje e-mail adresu
%						\end{packed_enum}
%						
%						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
%						
%						\item[] \begin{packed_item}
%							
%							\item[2.a] Korisnik nije popunio sve potrebne podatke
%							\item[] \begin{packed_enum}
%								\item Sustav vraća korisnika na stranicu za popunjavanje podataka
%								\item Sustav ispisuje koje je podatke potrebno dodatno unijeti
%							\end{packed_enum}
%							\item[3.a] Korisnik nije unio ispravne podatke
%							\item[] \begin{packed_enum}
%								\item Sustav vraća korisnika na stranicu za popunjavanje podataka
%								\item Sustav ispisuje greške
%							\end{packed_enum}
%							\item[4.a] Sustav šalje e-mail na nepostojeću adresu
%							\item[] \begin{packed_enum}
%								\item Sustav vraća korisnika na stranicu za popunjavanje podataka
%							\end{packed_enum}
%							\item[5.a] Korisnik nije primio poruku za potvrdu e-mail adrese
%							\item[] \begin{packed_enum}
%								\item Korisnik zahtjeva ponovno slanje e-maila potvrde
%								\item Sustav ponovo šalje e-mail na navedenu e-mail adresu
%							\end{packed_enum}	
%							
%						\end{packed_item}
%					\end{packed_item}
				
				
				
					\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Prijava korisnika}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: }Registrirani korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} Prijava korisnika u aplikaciju
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} Korisnik nije prijavljen
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							\item Korisnik otvara ili je preusmjeren na stranicu za prijavu
							\item Korisnik unosi e-mail adresu i lozinku
							\item Sustav validira unesene podatke
							\item Sustav prijavljuje korisnika u aplikaciju
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
							
							\item[3.a] Korisnik unosi pogrešni e-mail ili pogrešnu lozinku
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Sustav ispisuje pogrešku prilikom prijave
							\end{packed_enum}
						\end{packed_item}
					\end{packed_item}
				
				
				
					\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Stvaranje računa moderatorima}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Administrator
						\item  \textbf{Cilj:} Stvaranje računa moderatora
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} Prijavljeni korisnik je administrator
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item Administrator odabire opciju za stvaranje moderatora
							\item Administrator upisuje osnovne podatke
							\item Administrator potvrđuje stvaranje moderatora
							\item Sustav prikazuje potvrdu o stvaranju novog moderatora
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
							
							\item[2.a] Administrator odustaje od stvaranja moderatora
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Sustav šalje obavijest o odustajanju
								\item Sustav zatvara prozor za stvaranje moderatora
								
								\item[2.b] Administrator upisuje neispravne podatke
								\item[] \begin{packed_enum}
									\item Sustav vraća na administratora na stranicu za upis podataka
									\item Sustav ispisuje sve pogreške
								\end{packed_enum}							
							\end{packed_enum}
						\end{packed_item}
					\end{packed_item}
				
					\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Potvrda iznajmljivača}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Administrator
						\item  \textbf{Cilj:} Iznajmljivač dobiva mogućnost naplaćivanja
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} Administrator je prijavljen
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item Administrator pregledava nepotvrđenog iznajmljivača
							\item Administrator verificira podatke o iznajmljivaču
							\item Administrator potvrđuje status iznajmljivača
							\item Slanje potvrde iznajmljivaču
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
							
							\item[3.a] Administrator odbija potvrditi plaćenog iznajmljivača
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Sustav ispisuje obavijest o odbijanju potvrde
								\item Sustav šalje iznajmljivaču obavijest o odbijanju
								
							\end{packed_enum}
							
							
						\end{packed_item}
					\end{packed_item}
					
					
					
					\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Pregled svih korisničkih računa}}
					\begin{packed_item}
						
						\item  \textbf{Glavni sudionik: } Registrirani korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} Pregled korisničkih računa
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} Korisnik je prijavljen
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item Korisnik odabire opciju za pregled popisa korisnika
							\item Sustav prikazuje popis korisnika
						\end{packed_enum}
					\end{packed_item}
				
					\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Pregled profila}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Registrirani korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} Pregled podataka na profilu korisnika
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} -
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item Korisnik odabere pregled određenog profila
							\item Sustav prikazuje stranicu odabranog profila
							
						\end{packed_enum}
						
					\end{packed_item}
				
					\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Upravljanje korisničkim računom}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: }Registrirani korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} Uređivanje podataka o registriranom korisniku ili brisanje računa
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} -
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							\item Korisnik otvara stranicu za uređivanje podataka
							\item Sustav pribavlja podatke o korisniku
							\item Korisnik unosi promjene ili  briše račun
							\item Korisnik potvrđuje brisanje računa ili promjene koje je unio
							\item Sustav validira i zapisuje sve promjene u bazu podataka
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
							
							\item[4.b] Korisnik odustaje od izmjene podataka ili brisanja računa
							\item[] \begin{packed_enum}
								\item Sustav vraća korisnika na stranicu s pregledom inicijalnih podataka o korisniku
							\end{packed_enum}
							\item[5.a] Korisnik nije unio ispravne podatke prilikom uređivanja
							\item[] \begin{packed_enum}
								\item Sustav vraća korisnika na stranicu za unos podataka
								\item Sustav ispisuje greške
							\end{packed_enum}
							
						\end{packed_item}
					\end{packed_item}
					
				
				
					\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Pregled prijedloga igara}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: }Moderator, administrator
						\item  \textbf{Cilj:} Pregled igara predloženih za dodavanje igara
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} Moderator mora biti prijavljen
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							\item Moderator odabire prikaz prijedloga igara
							\item Sustav dohvaća popis svih prijedloga koje su drugi korisnici poslali
							\item Po želji ili potrebi, moderator uklanja prijedlog
						\end{packed_enum}
					\end{packed_item}
				
					\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Pregled popisa igara}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: }Registrirani korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} Pregled svih igara u aplikaciji
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} -
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item Korisnik odabire prikaz svih igara
							\item Sustav dohvaća podatke o igrama iz baze podataka
							\item Sustav prikazuje podatke o igrama u prikladnom obliku
						\end{packed_enum}
					\end{packed_item}
				
					\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Pregled igre}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: }Registrirani korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} Pregled svih informacija o igri koja je dostupna u bazi podataka
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} Korisnik mora biti prijavljen
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							\item Korisnik odabire igru čije informacije želi prikazati
							\item Sustav vraća prikaz na kojem se nalaze sve informacije o igri
						\end{packed_enum}
					\end{packed_item}
				
					\pagebreak
				
					\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Upravljanje igrom}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Moderator, administrator
						\item  \textbf{Cilj:} Izmjena podataka o igri ili brisanje iste iz baze podataka
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} Moderator mora biti prijavljen
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							\item Moderator odabire prikaz s podacima o igri
							\item Sustav vraća podatke o igri
							\item Moderator unosi izmjene ili briše igru
							\item Moderator potvrđuje izmjene ili brisanje
							\item Sustav validira i sprema promjene u bazu podataka
						\end{packed_enum}
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						\item[] \begin{packed_item}
							
							\item[3.a] Moderator odustaje od izmjena ili brisanja
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Sustav vraća moderatora na stranicu za prikaz podataka o igri
								
							\end{packed_enum}
							\item[5.a] Moderator unosi neispravne podatke o igri
							\item[] \begin{packed_enum}
								\item Sustav vraća moderatora na stranicu za uređivanje podataka
								\item Sustav ispisuje sve greške
							\end{packed_enum}
							
						\end{packed_item}
					\end{packed_item}
				
					\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Dodavanje igre}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: }Moderator, administrator
						\item  \textbf{Cilj:} Dodavanje nove igre u bazu podataka
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} Moderator mora biti prijavljen
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							\item Moderator odabire prikaz za dodavanje igre
							\item Moderator popunjava podatke o novododanoj igri
							\item Moderator potvrđuje svoj unos
							\item Sustav validira i sprema podatke o igri
						\end{packed_enum}
						\item[] \begin{packed_item}
							
							\item[4.a] Moderator odustaje od unosa igre
							\item[] \begin{packed_enum}
								\item Sustav šalje moderatora na prikaz svih igara
							\end{packed_enum}
							\item[4.a] Moderator unosi neispravne podatke
							\item[] \begin{packed_enum}
								\item Sustav vraća moderatora na prikaz za dodavanje igre
								\item Sustav ispisuje sve greške
							\end{packed_enum}						
						\end{packed_item}
					\end{packed_item}
				
					\pagebreak
				
					\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Pregled recenzija}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: }Registrirani korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} Pregled svih recenzija koje su primili igrači
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} -
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item Korisnik odabire prikaz recenzija
							\item Sustav dohvaća popis svih recenzija u bazi podataka
						\end{packed_enum}
					\end{packed_item}
				
					
				
					\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Uređivanje recenzije}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: }Moderator, administrator
						\item  \textbf{Cilj:} Urediti ili obrisati postojeću recenziju
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} -
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							\item Moderator odabire prikaz recenzija korisnika
							\item Sustav vraća prikaz recenzija
							\item Moderator odabire recenziju koju želi urediti ili obrisati
							\item Moderator uređuje sadržaj recenzije ili ju briše
							\item Moderator potvrđuje izmjene ili brisanje
							\item Sustav validira i sprema promjene
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
							
							\item[4.a] Moderator odustaje od izmjena ili brisanja
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Sustav vraća moderatora na prikaz recenzija
							\end{packed_enum}
							
							\item[6.a] Moderator unosi neispravne podatke
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Sustav vraća moderatora na prikaz za uređivanje recenzije
								\item Sustav ispisuje sve greške
								
							\end{packed_enum}
						\end{packed_item}
					\end{packed_item}
					
					\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Pregled poruka}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: }Registrirani korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} Pregled poruka koje korisnik šalje drugom korisniku
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} -
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							\item Korisnik odabire razgovor koji želi i za koji je ovlašten
							\item Sustav prikazuje sve poruke vezane za određeni razgovor
						\end{packed_enum}
						
					\end{packed_item}
					
					\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Brisanje poruka}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: }Moderator, administrator
						\item  \textbf{Cilj:} Brisanje poruka koje su korisnici poslali
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} -
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item Moderator odabire prikaz razgovora
							\item Sustav sve poruke vezane za odabrani razgovor
							\item Moderator odabire poruku koju želi izbrisati
							\item Moderator potvrđuje brisanje poruke
							\item Sustav briše poruku
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
							
							\item[4.a] Moderator odustaje od brisanja poruke
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Sustav vraća moderatora na prikaz poruka razgovora
								
							\end{packed_enum}
							
						\end{packed_item}
					\end{packed_item}
				
					\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Pregled inventara}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Registrirani korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} Pregled sadržaja inventara
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} -
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							\item Korisnik se nalazi u pregledu profila iznajmljivača
							\item Korisnik odabire opciju za prikaz inventara
							\item Sustav prikazuje stranicu s inventarom iznajmljivača
							
						\end{packed_enum}
						
					\end{packed_item}
				
				
					\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Upravljanje igrom u inventaru}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Iznajmljivač
						\item  \textbf{Cilj:} Uređivanje ili brisanje igre iz inventara
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} -
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item Iznajmljivač odabire prikaz svog inventara
							\item Sustav vraća popis svih igara u inventaru
							\item Iznajmljivač odabire igru koju želi urediti ili obrisati iz inventara
							\item Iznajmljivač potvrđuje izmjene ili brisanje igre
							\item Sustav briše igru iz inventara ili sprema izmjene
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
							
							\item[3.a] Iznajmljivač odustaje od izmjena podataka ili brisanja igre
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Sustav vraća iznajmljivača na stranicu za prikaz inventara
								
							\end{packed_enum}
						
						
							\item[4.a] Iznajmljivač unosi neispravne izmjene
							\item[] \begin{packed_enum}
								\item Sustav vraća iznajmljivača na stranicu za uređivanje podataka
								\item Sustav ispisuje sve greške
							\end{packed_enum}
							
						\end{packed_item}
					\end{packed_item}
				
							
				
					\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Dodavanje igre u inventar}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Iznajmljivač
						\item  \textbf{Cilj:} Dodati novu igru u inventar
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} -
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item Iznajmljivač na stranici svojeg inventara pritisne na gumb \textit{Dodaj igru}
							\item Otvara se stranica za odabir igre i unos pojedinosti
							\item Iznajmljivač odabire igru i upisuje potrebne podatke (cijena, količina, trajanje najma)
							\item Iznajmljivač potvrđuje podatke pritiskom na gumb \textit{Dodaj}
							\item Pojavljuje se poruka o uspješnom dodavanju igre u inventar
							\item Igra je dodana u iznajmljivačev inventar
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
							
							\item[3.a] Igra ne postoji u bazi podataka
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Iznajmljivač izlazi iz stranice
								\item Iznajmljivač šalje prijedlog za dodavanje nove igre u bazu podataka
								
							\end{packed_enum}
							
							\item[4.a] Iznajmljivač nije unio sve potrebne podatke ili su uneseni podaci neispravni
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Ispisuje se poruka o neispravnosti ili nepotpunosti podataka
								\item Iznajmljivač unosi ispravne podatke
								
							\end{packed_enum}
							
							\item[4.b] Igra već postoji u inventaru
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Iznajmljivač se vraća na stranicu svojeg inventara
								\item Povećava količinu željene igre u inventaru
								
							\end{packed_enum}
							
							\item[4.c] Iznajmljivač odustaje od dodavanja nove igre u inventar
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Iznajmljivač pritisne na gumb \textit{Odustani}
								\item Zatvara se prozor za dodavanje igre
								
							\end{packed_enum}
							
						\end{packed_item}
					\end{packed_item}
				
					\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Pregled najama}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Iznajmljivač
						\item  \textbf{Cilj:} Vidjeti koje igre su iznajmljene
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} Iznajmljivač je prijavljen, administrator ga je potvrdio
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item Iznajmljivač odabire prikaz za Pregled najama
							\item Sustav iznajmljivaču vraća popis najama
							
						\end{packed_enum}
						
					\end{packed_item}	
				
					\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Posudba igre}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: }Registrirani korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} Posuđivanje igre od iznajmljivača
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} Igra mora biti ne posuđena
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item Korisnik odabere igru koju želi posuditi sa oglasa
							\item Otvori mu se stranica za posudbu
							\item Korisnik odabire opciju \textit{Posudi}
							\item Korisniku se igra pojavljuje na vlastitom popisu igara
							\item Iznajmljivaču se označi igra kao posuđena u inventaru i dodaje na popis najama
							\item Sustav prikazuje poruku sa potvrdom o uspješnoj posudbi
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
							
							\item[3.a] Posudba se plaća i korisnik uspije obaviti transakciju
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Pojavljuje se prozor za PayPal potvrdom gdje korisnik slijedi PayPal proceduru
								\item PayPal potvrdi transakciju
								\item Korisnik dobije u svoj inventar igru
								\item Iznajmljivaču se označi igra kao posuđena u inventaru
								\item Otvori se prozor sa potvrdom o uspjehu
								
							\end{packed_enum}
							\item[3.b] Posudba se plaća i korisnik ne uspije obavit transakciju
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Pojavljuje se prozor za PayPal potvrdom gdje korisnik slijedi PayPal proceduru
								\item PayPal odbije transakciju ili je korisnik prekine
								\item Sustav prikazuje prozor sa porukom neuspjele posudbe
								
							\end{packed_enum}
							\item[3.c] Korisnik odustane od posudbe						
							\item[] \begin{packed_enum}
								\item Sustav vraća korisnika na prikaz inventara iznajmljivača
							\end{packed_enum}
							
						\end{packed_item}
					\end{packed_item}
				
					\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Potvrda transakcije}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: } PayPal
						\item  \textbf{Cilj:} Potvrditi uspješnu transakciju
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka, korisnik, iznajmljivač
						\item  \textbf{Preduvjet:} Korisnik je inicirao posudbu igre od iznajmljivača
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:} 
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item Iznajmljivač dobiva potvrdu o provedenoj transakcija
							\item Korisnik dobiva potvrdu o provedenoj transakciji
							\item Korisnik dobiva račun na email adresu
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
							
							\item[1.a] Transakcija nije provedena
							
						\end{packed_item}
					\end{packed_item}
				
					\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Pregled popisa igara igrača}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Registrirani korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} Prikaz popisa igara koje igrač posjeduje
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} -
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							\item Korisnik odabire profil igrača čije igre želi pogledati
							\item Korisnik odabire gumb \textit{Igre}
							\item Sustav prikazuje igre u posjedu korisnika
						\end{packed_enum}
					\end{packed_item}
				
					\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Dodavanje igre u kolekciju}}
					\begin{packed_item}
						\item \textbf{Glavni sudionik: }Registrirani korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} Dodavanje igre u kolekciju igara koje korisnik posjeduje
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} -
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							\item Korisnik pretražuje popis igara koje postoje na stranici
							\item Korisnik odabire željenu igru te odlazi na stranicu s informacijama o igri
							\item Korisnik pritiskom na gumb \textit{Dodaj} dodaje igru u svoju kolekciju
							\item Sustav dodaje igru u kolekciju igrača
						\end{packed_enum}
					\end{packed_item}
					\pagebreak
					\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Brisanje igre iz kolekcije}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: }Korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} Brisanje igre iz kolekcije igara koje korisnik posjeduje
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} Korisnik mora biti prijavljen
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							\item Korisnik se nalazi na prikazu kolekcije vlastitih igara
							\item Korisnik označava sve igre koje želi ukloniti s popisa
							\item Korisnik pritiskom na gumb \textit{Ukloni} briše željene igre iz kolekcije
							\item Sustav briše igre iz kolekcije
						\end{packed_enum}
					\end{packed_item}
				
					\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Iniciranje razmjene igre}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: }Registrirani korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} Slanje zahtjeva za razmjenu igre
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka, drugi korisnik
						\item  \textbf{Preduvjet:} Korisnik mora imati igru u popisu svojih igara, drugi korisnik mora imati traženu igru u svojem popisu igara, igre ne smiju biti posuđene, obje igre ne smiju biti u tijeku potvrde posudbe
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item Korisnik odlazi na profil drugog igrača
							\item korisnik odabere opciju za razmjenu
							\item Korisnik odabere igru koju želi od drugog igrača sa popisa njegovih igara
							\item Korisnik odabere svoju igru koju želi mijenjati sa popisa svoji igara
							\item Korisnik potvrđuje slanje zahtjeva
							\item Zahtjev se šalje drugom korisniku
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
							
							\item[2.a] Jedan od dva korisnika nema niti jednu igru na svojem popisu koju je moguće razmijeniti
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Korisniku se prikaže opcija o nemogućnosti razmjene igre
								\item Korisnik gasi poruku
								
							\end{packed_enum}
						\end{packed_item}
					\end{packed_item}
					
					
					\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Prihvaćanje razmjene}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: }Registrirani korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} Potvrda i razmjena igara
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka, drugi korisnik
						\item  \textbf{Preduvjet:} Oba korisnika imaju specificirane igre koje žele razmijeniti
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item Korisnik dobije ponudu za razmjenu
							\item Korisnik potvrđuje razmjenu
							\item Korisnicima se zamijene igre
							\item Drugi korisnik dobiva potvrdu o razmjeni
							\item Zahtjev se briše
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
							
							\item[2.a] Korisnik odbije razmjenu
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Korisnik odbija zahtjev
								\item Zahtjev za razmjenu se briše
								\item Drugi korisnik prima obavijest o odbijanju zahtjeva
								
							\end{packed_enum}		
						\end{packed_item}
					\end{packed_item}
						
					
					\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Pretraživanje}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: }Registrirani korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} Pretraživanje igrača prema kriterijima
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} -
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item Korisnik je na stranici za pretraživanje
							\item Korisnik odabire želi li pretraživati korisnika, iznajmljivača, grupu ili igru
							\item Korisniku se prikazuju rezultati pretrage
							\item Korisnik po potrebi odabire profil na kojeg želi dalje otići
						\end{packed_enum}	
					\end{packed_item}	
						
					\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Stvaranje grupe}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: }Registrirani korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} Stvoriti grupu igrača zainteresiranih za igranje igre
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} Korisnik mora imati igru za koju stvara grupu
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item Korisnik odabire igru koju želi igrati s grupom
							\item Korisnik odabire opciju za stvaranje grupe
							\item Korisnik ispunjava podatke o grupi – broj igrača i lokacija
							\item Korisnik stvara grupu
							\item Korisnik postaje vlasnik grupe
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
							
							\item[3.a] Korisnik ne upisuje potrebne podatke
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Javlja se upozorenje o neispunjenim podatcima
								\item Korisniku se omogućuje ispunjavanje tih podataka
								
							\end{packed_enum}
						\end{packed_item}
					\end{packed_item}
						
					\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Objava oglasa}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Registrirani korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} Objaviti oglas za stvorenu grupu
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} Grupa mora postojati, korisnik mora biti vlasnik grupe
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item Vlasnik grupe odabire grupu za koju želi objaviti oglas
							\item Vlasnik odabire opciju stvaranja oglasa
							\item Vlasnik ispunjava tekst oglasa
							\item Vlasnik potvrđuje objavu oglasa
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
							
							\item[3.a] Vlasnik nije ispunio tekst oglasa
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Javlja se obavijest o neispunjenim podatcima
								\item Vlasniku se omogućuju ispunjavanje podataka
								
							\end{packed_enum}
							\item[4.a] Vlasnik odustaje od objave oglasa
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Vlasnika se traži da potvrdi svoju odluku ili da se vrati na uređivanje oglasa
								
							\end{packed_enum}
							
						\end{packed_item}
					\end{packed_item}
					\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Pozivanje korisnika u grupu}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Registrirani korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} Pozvati druge korisnike u grupu
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka, drugi igrači
						\item  \textbf{Preduvjet:} Grupa mora postojati, grupa mora imati slobodnih mjesta, korisnik mora biti vlasnik grupe
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item Vlasnik odabire grupu u koju želi pozvati igrače
							\item Vlasnik odabire opciju pozivanja igrača
							\item Vlasnik upisuje ime postojećeg igrača kojeg želi pozvati
							\item Vlasnik odabire opciju slanja pozivnice
							\item Vlasnik dobiva potvrdu poslane pozivnice
							\item Igrač na svom profilu dobiva pozivnicu
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
							
							\item[3.a] Vlasnik upisuje nepostojeće ime
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Pojavljuje se obavijest o nepostojanju korisnika
								\item Omogućuje se ponovni upis imena
								
							\end{packed_enum}
							
						\end{packed_item}
					\end{packed_item}
				
					\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Upravljanje grupom}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: }Registrirani korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} Upravljati grupom
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} Korisnik je vlasnik grupe
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item Korisnik odabire grupu čiji je vlasnik
							\item Korisnik odabire daljnje opcije iz ponuđenih
							
						\end{packed_enum}
						
						
					\end{packed_item}
				
					\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Brisanje grupe}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: }Registrirani korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} Obrisati grupu
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka, ostali registrirani korisnici u grupi
						\item  \textbf{Preduvjet:} Korisnik je vlasnik grupe
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item Korisnik odabire grupu koju želi obrisati
							\item Korisnik odabire opciju za brisanje grupe
							\item Korisnik potvrđuje brisanje grupe
							\item Svi članovi grupe su izbačeni i grupa se briše sa njihovih popisa grupa
							\item Korisnik dobiva obavijest o uspješnom brisanju grupe
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
							
							\item[3.a] Korisnik ne potvrđuje odabir
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Korisnik dobiva obavijest da nije došlo do brisnja grupe prije izlaska iz prozora 
								
							\end{packed_enum}
							
						\end{packed_item}
					\end{packed_item}
					
					\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Uređivanje podataka grupe}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: }Registrirani korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} Prepraviti neki podatak grupe
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} Korisnik je vlasnik grupe
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item Korisnik odabire grupu
							\item Korisnik odabire opciju za uređivanje
							\item Korisnik prepravlja podatke
							\item Korisnik odabire opciju za spremanje promjena
							\item Korisnik potvrđuje promjenu
							\item korisnik dobiva obavijest o uspješno pohranjenim promjenama
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
							
							\item[4.a] Korisnik ne odabere opciju za spremanje promjena
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Korisnik izlazi iz prozora za prepravljanje podataka
								
							\end{packed_enum}
							\item[5.a] Korisnik ne potvrđuje pohranu promjena
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Korisnik dobiva obavijest da nije došlo do pohrane promjena prije izlaska iz prozora 
								
							\end{packed_enum}
							
						\end{packed_item}
					\end{packed_item}
				
					
				
					\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Izbacivanje člana grupe}}
					\begin{packed_item}
	
						\item \textbf{Glavni sudionik: }Registrirani korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} Uklanjanje člana iz grupe
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka, registrirani korisnici u grupi
						\item  \textbf{Preduvjet:} Korisnik mora biti vlasnik grupe
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
	
							\item Prikazuju se podatci o članovima grupe
							\item Korisnik odabire člana kojeg želi ukloniti
							\item Potvrđuje odabir
							\item Dobiva obavijest o uspješnom uklanjanju
						\end{packed_enum}
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
							
							\item[3.a] Korisnik ne potvrđuje odabir
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Korisnik dobije obavijest da nije došlo do uklanjanja prije izlaska iz prozora
								
							\end{packed_enum}
							
						\end{packed_item}
					\end{packed_item}
				
					\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Potvrda člana grupe}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Registrirani korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} Potvrditi zahtjev za pridruživanje grupi
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} Korisnike mora bit vlasnik grupe, mora postojati slobodno mjesto u grupi
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item Prikazuju se podatci o primljenim zahtjevima za pridruživanje grupi
							\item Korisnik odabire zahtjev igrača kojeg želi odobriti
							\item Potvrđuje odabir
							\item Dobiva obavijest o uspješnom dodavanju igrača u grupu
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
							
							\item[2.a] Korisnik odluči odbiti zahtjev za pridruživanje
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Korisnik potvrđuje odbijanje
								\item Dobiva obavijest da je zahtjev uspješno odbijen
								\item Zahtjev se uklanja sa popisa primljenih zahtjeva
								
							\end{packed_enum}
							\item[3.a] Korisnik ne potvrđuje odabir
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Korisnik dobiva obavijest da nije došlo do dodavanja
								prije izlaska iz prozora
								
							\end{packed_enum}
							
						\end{packed_item}
					\end{packed_item}
				
				
				
				
					\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Pregled grupe}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Registrirani korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} Pregled podataka o grupi
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} Korisnik je član grupe
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item Odabir željene grupe
							\item Pregled detalja o grupi
						\end{packed_enum}
						
					\end{packed_item}
					
					\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Pregled poruka grupe}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: }Registrirani korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} Pregled primljenih i poslanih poruka u grupi
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} Korisnik je član grupe
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item Korisnik odabere pregled poruka
							\item Prikazuju se sve poruke koje su poslane u toj grupi
							
						\end{packed_enum}
						
					\end{packed_item}
					
					
					\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Unos recenzije igrača}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Registrirani korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} Ocijeniti igrača nakon odigrane igre
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka, drugi igrač
						\item  \textbf{Preduvjet:} Korisnik mora biti igrač, korisnik je morao završiti igru s igračem kojeg želi ocijeniti
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item Nakon završene igre, korisnik odabire drugog igrača(odlaskom na profile igrača ili izravno iz grupe) kojeg želi ocijeniti
							\item Korisnik odabire opciju recenziranja
							\item Korisnik odabire ocjenu
							\item Korisnik piše kratku recenziju
							\item Korisnik potvrđuje recenziju
							\item Recenzija se pojavljuje na profilu ocijenjenog igrača
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
							
							\item[5.a] Korisnik napušta stranicu bez potvrde recenzije
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Igraču se pojavljuje obavijest u kojoj ga se upozorava o nepotvrđenoj recenzije i nudi mu se mogućnost nastavljanja ili odustajanja od odlaska
								
							\end{packed_enum}
							
						\end{packed_item}
					\end{packed_item}
				
				
					\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Označavanje slobodnih termina}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: }Registrirani korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} Označiti termin u kojem je igrač spreman igrati
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} Korisnik je član grupe
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item Prikazuje se kalendar sa poljima za odabir
							\item Korisnik odabire željene termine
							\item Potvrđuje odabir
							\item Dobiva obavijest o uspješnom odabiru termina
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
							
							\item[2.a] Korisnik nema termin u kojem želi igrati
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Korisnike ne odabire termin izlazi i prozora
								
							\end{packed_enum}
							\item[3.a] Korisnik ne potvrđuje odabir
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Korisnik dobije obavijest da nije došlo do odabira termina prije izlaska iz prozora
								
							\end{packed_enum}
							
						\end{packed_item}
					\end{packed_item}
				
					\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Izlazak iz grupe}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Registrirani korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} Izići iz grupe
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} Korisnik je član grupe
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item Prikazuju se podatci grupe
							\item Korisnik odabire opciju za izlazak iz grupe
							\item Korisnik potvrđuje izlazak iz grupe
							\item Korisnik dobiva obavijest o uspješnom izlasku iz grupe
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
							
							\item[3.a] Korisnik ne potvrđuje izlazak iz grupe
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Korisnik dobije obavijest da nije došlo do izlaska iz grupe prije izlaska iz prozora
								
								
							\end{packed_enum}
							\item[4.a] Korisnik je voditelj grupe
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Dolazi do brisanja grupe i svi su članovi uklonjeni iz nje
								\item Svi članovi dobivaju obavijest o brisanju grupe
								
								
							\end{packed_enum}
							
						\end{packed_item}
					\end{packed_item}
				
					\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Pisanje poruke}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Registrirani korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} Poslati poruku u chat
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka, drugi registrirani korisnici
						\item  \textbf{Preduvjet:} Ukoliko je riječ o grupnom razgovoru, korisnik mora biti igrač i član grupe
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item Korisnik odlazi na podstranicu s chat-ovima
							\item Korisnik odabire chat – grupni ili s pojedinačnim igračem
							\item Korisnik piše poruku
							\item Korisnik šalje poruku
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
							
							\item[2.a] Korisnik nema stvorene chat-ove
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Korisnik u chat tražilicu upisuje ime grupe ili drugog korisnika s kojim želim izmjenjivati poruke
								
							\end{packed_enum}
							\item[4.a] Korisnik napušta stranicu prije slanja poruke
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Korisnik dobiva obavijest u kojoj ga se upozorava da nije poslao poruku i nudi mu se opciju nastavljanja ili odustajanja od odlaska
								
							\end{packed_enum}
							
						\end{packed_item}
					\end{packed_item}
				
					\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Slanje zahtjeva za pridruživanje grupi}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: }Registrirani korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} Ulaženje u specifičnu grupu
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka, vlasnik grupe
						\item  \textbf{Preduvjet:} Korisnik ne smije biti u toj grupi
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:} 
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item Korisnik odabere grupu u koju želi ući
							\item Korisnik šalje pozivnicu za ulazak u grupu stiskom na gumb
							\item Korisnik potvrđuje slanje pozivnice
							\item Pozivnica bude poslana vlasniku odabrane grupe
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
							
							\item[2.a] Korisnik odustane od slanja pozivnice za ulazak u grupu
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item korisnik stisne gumb za gašenje izbornika slanja pozivnice
								
							\end{packed_enum}
							
						\end{packed_item}
					\end{packed_item}
				
				
					\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Prihvaćanje pozivnice za ulazak u grupu}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: }Registrirani korisnik
						\item  \textbf{Cilj:} Prihvaćanje i odbijanje pozivnica
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka, vlasnik grupe
						\item  \textbf{Preduvjet:} -
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item Korisnik otiđe na stranicu sa pozivnicama
							\item Korisnik prihvati pozivnicu
							\item Korisnik je dodan u grupu
							\item Pozivnica nestane sa liste pozivnica
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
							
							\item[2.a] Korisnik odbije pozivnicu
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Pozivnica nestane sa liste pozivnica
								
							\end{packed_enum}
							
						\end{packed_item}
					\end{packed_item}
				
				
			
				\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Predlaganje igre}}
				\begin{packed_item}
					
					\item \textbf{Glavni sudionik: }Registrirani korisnik
					\item  \textbf{Cilj:} Slanje prijedloga nove igre u bazu podataka
					\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka, moderator
					\item  \textbf{Preduvjet:} -
					\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
					
					\item[] \begin{packed_enum}
						
						\item Korisnik stisne gumb za prijedlog nove igre
						\item Korisnik upiše podatke o igri u novom prozoru
						\item Korisnik potvrdi slanje molbe
						\item Prozor napiše poruku o slanju

					\end{packed_enum}
					
					\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
					
					\item[] \begin{packed_item}
						
						\item[3.a] Korisnik prekine slanje molbe putem gumba
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item Prozor se zatvara
							
						\end{packed_enum}
						
					\end{packed_item}
				\end{packed_item}
			
			
	
			
%				\noindent \underbar{\textbf{UC\refstepcounter{brojac}\arabic{brojac} - Report user}}
%				\begin{packed_item}
%					
%					\item \textbf{Glavni sudionik: }Registrirani korisnik
%					\item  \textbf{Cilj:} Prijaviti drugog korisnika za njegove radnje
%					\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka, drugi korisnik
%					\item  \textbf{Preduvjet:} -
%					\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
%					
%					\item[] \begin{packed_enum}
%						
%						\item Korisnik odabire drugog korisnika kojeg želi prijaviti
%						\item Korisnik odabire opciju prijavljivanja korisnika
%						\item Korisnik odabire opciju koja opisuje radnju drugog korisnika ili unosi svoju ako nije ponuđeno
%						\item Korisnik potvrđuje prijavu
%						\item Administrator/moderator zaprima prijavu
%					\end{packed_enum}
%				\end{packed_item}

				
%				\noindent \underbar{\textbf{UC46 - Upravljanje ovlastima korisnika}}
%				\begin{packed_item}
%					
%					\item \textbf{Glavni sudionik: }Administrator
%					\item  \textbf{Cilj:} Izmjena ovlasti korsinika
%					\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
%					\item  \textbf{Preduvjet:} -
%					\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
%					
%					\item[] \begin{packed_enum}
%						
%						\item Administrator odabire korisnika čije ovalsti želi mjenjati
%						\item Administrator odabire ovlasti koje želi dodijeliti korisniku
%						\item Administrator potvrđuje promjene
%					\end{packed_enum}
%					
%					\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
%					
%					\item[] \begin{packed_item}
%						
%						\item[3.a] Administrator odustaje od napravljenih promjena
%						\item[] \begin{packed_enum}
%							
%							\item Sustav učitava i prikazuje nepromjenjene podatke o korisniku
%							
%						\end{packed_enum}
%						
%					\end{packed_item}
%				\end{packed_item}

				
			\subsubsection{Dijagrami obrazaca uporabe}
	
			
			\begin{figure}[H]
				\includegraphics[scale=0.35]{slike/Podsustav_za_autentikaciju.PNG} %veličina slike u odnosu na originalnu datoteku i pozicija slike
				\centering
				\caption{Podsustav za autentikaciju}
				\label{fig:promjene}
			\end{figure}

			\begin{figure}[H]
				\includegraphics[scale=0.35]{slike/Podsustav_za_administratora.PNG} %veličina slike u odnosu na originalnu datoteku i pozicija slike
				\centering
				\caption{Podsustav za administratora}
				\label{fig:promjene}
			\end{figure}
		
			\begin{figure}[H]
				\includegraphics[scale=0.40]{slike/Podsustav_za_moderatora.PNG} %veličina slike u odnosu na originalnu datoteku i pozicija slike
				\centering
				\caption{Podsustav za moderatora}
				\label{fig:promjene}
			\end{figure}
		
			\begin{figure}[H]
				\includegraphics[scale=0.40]{slike/Podsustav_za_iznajmljivače.PNG} %veličina slike u odnosu na originalnu datoteku i pozicija slike
				\centering
				\caption{Podsustav za iznajmljivače}
				\label{fig:promjene}
			\end{figure}
		
			\begin{figure}[H]
				\includegraphics[scale=0.35]{slike/Podsustav_za_grupe.PNG} %veličina slike u odnosu na originalnu datoteku i pozicija slike
				\caption{Podsustav za grupe}
				\label{fig:promjene}
			\end{figure}
		
			\begin{figure}[H]
				\centering
				\includegraphics[scale=0.35]{slike/Korisnički_podsustav.PNG} %veličina slike u odnosu na originalnu datoteku i pozicija slike
				\caption{Korisnički podsustav}
				\label{fig:promjene}
			\end{figure}
		
			\begin{figure}[H]
				\includegraphics[scale=0.35]{slike/Podsustav_za_pretraživanje.PNG} %veličina slike u odnosu na originalnu datoteku i pozicija slike
				\centering
				\caption{Podsustav za pretraživanje}
				\label{fig:promjene}
			\end{figure}
				
			\subsection{Sekvencijski dijagrami}
				
				\textbf{Obrazac uporabe UC21 - Posudba igre}\\
				Korisnik odabire igru i započinje proces posudbe. Poslužitelj uzima podatke o igri i možemo li ju posuditi te to prikazuje korisniku. Korisnik zatraži posudbu i poslužitelj vraća vrstu plaćanja. Ako se posudba ne plaća aplikacija mijenja vlasnika u bazi i šalje potvrdu korisniku o uspjehu. Ako se plaća, korisnik plaća preko PayPala i ako je uspjeh onda se opet mijenja vlasnik i korisniku dolazi potvrda o uspjehu. Ako se plaća i korisniku se odbije transakcija, aplikacija šalje potvrdu korisniku o neuspjehu. Ako korisnik odustane onda se samo ugasi prozor za posuđivanje.
				
				\begin{figure}[H]
					\includegraphics[scale=0.50]{slike/UC21_Posudba_igre.PNG} %veličina slike u odnosu na originalnu datoteku i pozicija slike
					\centering
					\caption{Sekvencijski dijagram za UC21}
					\label{fig:promjene}
				\end{figure}
				
				\pagebreak
				
				\textbf{Obrazac uporabe UC 26,27 - Iniciranje razmjene igre, Razmjena igara}\\
				Korisnik koji pregledava igre u kolekciji drugog igrača nalazi igru koju želi razmijeniti. Proces razmjene igre započinje odabirom igre koju korisnik želi posuditi od drugog korisnika. Slijedeći korak u procesu razmjene je da korisnik odabire jednu od vlastitih igara koju je spreman mijenjati za odabranu igru. Potvrdom odabranih igara stvara se nova razmjena koja se sprema u bazu podataka. Drugi korisnik kojemu je ponuđena razmjena može pregledavati zahtjeve i odobriti ih ili odbiti. U oba slučaja korisniku koji je inicirao razmjenu se šalje obavijest o odluci korisnika.
				
				
				\begin{figure}[H]
					\includegraphics[scale=0.36]{slike/UC_razmjena_igre.PNG} %veličina slike u odnosu na originalnu datoteku i pozicija slike
					\centering
					\caption{Sekvencijski dijagram za UC26 i UC27}
					\label{fig:promjene}
				\end{figure}
				
				\pagebreak
				
				\textbf{Obrazac uporabe UC28 - Pretraživanje}\\
				Korisnik odabire kategoriju pretraživanja (korisnik, iznajmljivač, igra ili grupa). Nakon toga korisnik upisuje ključnu riječ u tražilicu. Zatim baza podataka filtrira rezultat pretrage i vraća popis svih elemenata odabrane kategorije filtrirane po odabranoj ključnoj riječi.
				
				\begin{figure}[H]
					\includegraphics[width=\textwidth]{slike/UC28_Pretrazivanje.PNG} %veličina slike u odnosu na originalnu datoteku i pozicija slike
					\centering
					\caption{Sekvencijski dijagram za UC28}
					\label{fig:promjene}
				\end{figure}
			
				\pagebreak
				
				\textbf{Obrazac uporabe UC29 - Stvaranje grupe}\\
				Korisnik odabire igru za koju želi stvoriti grupu te mu sustav vraća podatke o toj igri, tj. vraća mu prikaz te igre. Korisnik zatim na podstranici za prikaz igre odabire opciju stvaranja grupe te upisuje potrebne podatke. Sustav tijekom procesa provjerava jesu li upisani podatci ispravni te ako jesu, upisuje ih u bazu podataka i šalje korisniku potvrdu o stvaranju kada on potvrdi stvaranje. Ukoliko podatci nisu ispravni ili nisu upisani svi potrebni podatci, sustav obavještava korisnika o neispravnosti. Tijekom procesa stvaranja grupe, korisnik u bilo kojem trenutku može odustati te ga u tom slučaju sustav vraća na prikaz igre.
				
				\begin{figure}[H]
					\includegraphics[scale=0.50]{slike/UC29_Stvaranje_grupe.PNG} %veličina slike u odnosu na originalnu datoteku i pozicija slike
					\centering
					\caption{Sekvencijski dijagram za UC29}
					\label{fig:promjene}
				\end{figure}
				
				
				\eject
	
		\section{Ostali zahtjevi}
			\begin{packed_item}
			 	\item Za prikaz i spremanje tekstualnih podataka koristi se UTF8 kodiranje
			 	\item Aplikacija podržava engleski jezik
			 	\item Baza podataka ne smije biti \textit{in-memory} baza podataka
			 	\item Pristup aplikaciji moguć je jedino HTTPS protokolom
			 	\item Neograničen broj korisnika može neometano i neovisno koristiti aplikaciju
			 	\item Učitavanje neke stranice ne smije trajati duže od 10 sekundi
			 	\item Za naplaćivanje posudbi koristi se sustav Paypal
			 	\item Format datuma je dd.mm.yyyy. (npr. 27.08.2020.)
			 	\item Korisničko sučelje mora biti responzivno
			 	\item Sustav treba biti implementiran kao web aplikacija koristeći objektno-orijentirane jezike
			 	\item Neispravno korištenje korisničkog sučelja ne smije narušiti funkcionalnost i rad sustava
			 	\item Sustav treba biti jednostavan za korištenje, korisnici se moraju znati koristiti sučeljem bez opširnih uputa
			 	\item Nadogradnja sustava ne smije narušavati postojeće funkcionalnosti sustava
			 	\item Veza s bazom podataka mora biti kvalitetno zaštićena, brza i otporna na vanjske greške
			 \end{packed_item}
			 
			 
	